九一塞機場唔係唔work!!!只係差一樣野

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

千奇唔好掉雜物落路軌 好危險

機主係鬼

佢真是on99

溫馨提示
出入記住要拎實啲嘢呀

大家起你底都知你咩料啦